陳秋實入武漢點樣幫到中共維穩？

影死屍，鬧中共，到自己染埋病，有邊方面維到穩？ 只係見到入面情況愈黎愈差

欲加之罪 何患無辭：
陳秋實冇中招＝有中共團隊背後支援
中咗招＝苦肉計
中招後好返＝為中共醫療宣傳
中招後病死＝壯烈犧牲轉移注意力，分散指責中共聲音

帶風向, 將目光帶去sob stories.
我淨係想知數據, FACT.

之前咁多五毛要分化革命
依家你估做乜嘢？咁好死走哂？
連登好多人太年輕諗得唔仔細，做埋真心膠，吹風向見好似好多post又跟住人講

唔支持，唔反對
唔可以因為佢去武漢就撐佢
同樣唔可以因為佢講左要統一台灣就要當佢係鬼，因為佢一直都係大中華膠，咁講無問題

問題只有一個：香港人你捉撚完鬼未？？？

劉曉波老婆出左國，冇死就係共諜？係大陸的坐監維權律師，有邊個支持台獨？

又講呢條友

係囉
好悶

佢愛國撚黎

點解成日都要提佢？國內咁多維權人士偏偏成日要提佢？明顯有風向撚做緊嘢

算啦 兒登狗次次都俾五毛帶到風向 撚到

同呢班垃圾講再多都無用 睇下撐加泰集會到依家呢班垃圾都係一樣

呢班垃圾學人搞抗爭

國內

香港01式 mostly 扮反 關鍵時刻扭軑

D 友就會覺得 "連邊個邊個都覺得點點點喎"

呢度咁多on9仔
聽兩句就已經 "我都懷疑左佢好耐..."
一個懷疑已經定撚左死罪要反佢嫁啦
唔撚識得逐單野睇, 分析利弊

有冇睇過軍艦島？

你答咗自己問題了

成功分化